# test-system

Домашнее задание
Система тестирования

Цель:
Создать систему тестирования на основе файлов с начальными данными и результатами.
Решить две задачи и проверить их решение по тестам, с помощью созданной системы.

Все проекты разместить на github или gitlab.
В чат с преподователем написать:

Язык программирования.
Ссылку на репозиторий.
Сколько времени ушло на выполнение задания.
Перечислить выполненные пункты и набранное количество байт.
Критерии оценки:
A. +4 байта - создана система тестирования.
B. +1 байт - решена и проверена задача 0.String (один тест содержит ошибку).
C. +5 байт - решена задача 1.Tickets (по 1 байту за каждые два теста).